不知不覺原來侵侵輸左大選一個月了 ~~~

以前好多侵侵新聞上熱門，而家樹倒猢猻散，棒打落水狗，個個關注 danny 仔都冇人理侵侵

你支持選舉舞弊？

大字=可信？

美國總統特朗普及其競選陣營至今仍堅持總統大選出現舞弊，但美國司法部長巴爾 (William Barr) 於當地時間周二 (1/12) 指，司法部至今未找到大規模選舉舞弊的證據。

巴爾接受美聯社訪問時表示：「我們至今都未見到有可以改變選舉結果的舞弊情況。」 同樣屬共和黨的巴爾是由特朗普於去年二月委任，外界普遍認為他是特朗普的忠實夥伴之一。巴爾也在訪問中指，「現時有指控認為有系統性舞弊，以及聲稱選舉程式被改動，由此扭轉大選結果⋯⋯但至現時為止我們還未見到任何事可支持該說法。」他認為現時有一種傾向，是有人以刑事司法制度作為解決問題的預設方法，「當人們不滿某些事情時，就會想司法部介入及『調查』。」

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

請問Alex_Lawther(狗隻#118346)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

美國司法部長巴爾又係五毛左膠 ？

可能接受咗現實

侵侵他沒有輸
他戰鬥到了最後
守護到了最後

起樓主底！BLOCK唔BLOCK自已決定！

好似係

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Alex_Lawther
(狗隻#118346)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

全世界都係五毛

侵首席打手pempeo都話同拜登交接緊，係得連登仔仲打緊飛機

pompeo 都俾 deep state 收買左

選舉人未投票